\beginsong{Padre, me pongo en tus manos}[by={Kairoi}]
\beginverse
\[Am]Padre, \[C]Padre, \[Dm]Pa\[E]dre, me pongo en tus \[Am]manos.
Haz de mí lo que \[Dm]quieras, \[G] sea lo que \[C]sea. \[E7]
Te doy las \[Am]gracias, \[F] lo acepto \[C]todo \[G]
con tal que tu volun\[C]tad \[F] se cumpla en \[C]mí \[G] y en todas tus cria\[C]turas.
\[F] No deseo nada \[G]más, Padre, \[F] no deseo nada \[C]más.
\endverse
\beginverse
Yo te ofrezco mi \[Dm]alma, \[G7] y te la doy 
con todo el amor de que soy ca\[C]paz.
Porque deseo \[G]darme, ponerme en tus \[F]ma\[C]nos,
sin me\[F]di\[C]da, con infinita confi\[F]anza,
porque Tú eres mi \[C G7]Pa\[C]dre.
\endverse
\endsong